牆紙一般都係痴係bom牆到

係

填充畫面嘅contact

無access同你lie down

💔

所有女人都係雞

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

以為joey..

死癲佬

BOOM!

=.=thx

b仔

-.-

羊仔呢咁

到時見

系......

笑撚死

都好好笑

唔準啊